[突發] [大獲] 安全期既時間係咪計黎m前十四日

以前bio有讀過經期激素周期
但我唔記得左係咪黎m前十四日射入去就無事
心急人上
利申bio lv2

爸爸

爸爸 爸爸 地府好凍 唔好唔要我

媽媽

係呀

大家好，我係一個中六學生

人生都會一切變Lv2

A1擺左 HSU BSEX

爸爸 媽媽
我過10個月就見到你地啦，好開心

唔得真係唔好強來

前14日同後14日都安全
咁都唔識就返去讀小學啦

弓喜呀 爸爸